香港人如果今鋪輸左 唔洗旨意大陸會睇得起我地

如果今鋪唔齊上齊落

成個香港運動會就輸左

中共贏晒，大陸人繼續囂張落去

新移民大媽 蟲卵遍佈香港

輸左會起大嶼集中營

一萬億起個狗鎮困住香港人

光復香港